Uwaga: Do prawidłowego działania projektu wymagane jest korzystanie z aktualnej wersji Java SE Development Kit 8 (jdk 1.8.0_191 lub wyższa) 

Przed skompilowaniem nalezy dodac całą zawartość folderu lib do classPath